港共有咩打算，釋放農地+房署出售公屋+淫賤聯助攻加快覓地

想點？

起撚完咪又係比啲腥港人住
唔起好過起囉

人人有屋企
個個顧住返屋企湊仔 重同你出街抗爭咩
政府一早識咁諗就唔洗煩啦

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

佢一年10萬公屋都冇我份住
私樓又買唔起
居屋又抽唔中
公屋又唔比排

dllm 啦香港政府

係就去盡D, 將內地既美女配給比班後生男示威者, 等佢地日夜屌西, 冇時間冇力出黎
女示威者呢就未諗到, 輸入韓星唔知得唔得呢

咁正？

笑點？

全部鳩嗡想轉移焦點，咁都好討論？停啦